「數學題」一個柒頭15年前15歲，佢15年後幾多歲？

45

屌你老母

秒撚咗

15

2歲，佢43歲個時死咗再投胎

答案係!! 陳國邦 (李斯)